好帥 他有球球 他有好多個球球 怎麼辦

呢個youtube 廣告最撚煩

最撚煩一定係
乜撚野屬於港人嘅server 正式登場
條女又樣衰

agger

啲廣告咁撚柒 正常人都唔會想玩啦

屌你老母 點解較左靜音都有聲既

證明呢個廣告成功

入腦，但係反感